今次證明連登好多學生股神

正常人踏入股市嗰刻都應該要知大户係屈機無得鬥
一早知全部都係佢嘅人
資本家係邪惡吸血鬼
散户只能順勢搵食
今日個個好似發現新大陸咁
你玩到咁盡佢咪出大技
人地出技就怨

聽日好睇
停牌就爽

依家鬥贏左啦
大技都接得穩
$200 企穩有好多call 平撚死佢

300,400,500追嗰班點
你估個個想鬥咩
諗住食完鬆炸
點知賠了夫人又折兵

睇穿世界真係叻啲喎

正常人踏入人世嗰刻都應該要知政府係屈機無得鬥
一早知全部都係佢嘅人
警察官員係邪惡吸血鬼
平民百姓只能順勢搵食
今日個個好似發現新大陸咁
你玩到咁盡佢咪出大技
人地出技就怨

世事都被你看透了

真
2019之後我明白了
如果你有能力prove我錯
我會好開心企出嚟話我睇錯了世界

咁好彩歷史上咁多位革命家冇你睇得咁透

咪戇鳩啦
停牌嘅話沽空嘅大戶就真係爽喇

咁咪sh等ss

正常人出生係香港嗰刻都應該要知中國係屈機無得鬥
一早知全部都係佢嘅人
政治家係邪惡吸血鬼
百姓只能順勢搵食
今日個個好似發現新大陸咁
你玩到咁盡佢咪出大技
人地出技就怨

想睇樓主點駁 睇透師

以前武器同組織差距都無咁大
人有刀 你有至少搵棒唔難
今日人地tg gun etc....你仲用緊石仔加火魔

人地成個正苦結構資訊流通
同以前飛鴿傳書各自為政有得比

I know u bro

你睇通左咁你今次點撚化班愚民？

駁咗啦柒頭

政府控制錢
企業控制貨

一句唔該就qe可以無限印錢

唔撚，食花生

live post 每個都有人問 今日開ac 有冇得玩

今日都玩到咁 聽日仲有咩大絕出呢

我真係on9仔嚟 人地講咩都理解唔到
你閱讀理解係咪攞零分

你邊撚個邊個想知你睇岩定睇錯

佢哋都仲係要賠啲息出去喎

屌你唔撚早講
早講7個鐘我實當你神拜架

馬後炮

人一出世就知道遲早都會死
咁努力做乜？

成日講大戶大戶
08大戶死哂, 政府都唔救得幾多個
最後一係執笠一係合併一係巴菲特救
你又唔諗吓嗰時點解大戶會輸爆, 又有咁多老散發達?

小朋友, 成日講大戶贏硬, 咁你跟大戶買咪得囉, 點解你又發唔到達呢?

事實係大戶輸錢就係常態
TSLA間間大行都唱淡, 你見到發咗幾多個老散架喎
Bitcoin又係, 而家大戶反而又跟手入貨喎

一百個老散可能先得一個贏
但一個老散一贏就贏到幾千萬
其餘99個老散有冇輸到幾千萬俾佢?
咁計法錢從何來?
咪就係你崇拜嗰啲所謂大戶輸俾佢架囉

資訊流通
人地有財有勢有人有AI有資訊流通 tim
有得比 ？
樓上有人講歷史革命
唔用刀用槍，好似你咁用把口打飛機，腦都無撚用過

依家有得買返啦唔驚上唔到船wor

你真係on9架喎
等我gme贏錢帶你去驗腦先

用下你個閪腦，就係因為08年死傷慘重
政府唔會再比大户咁易死

大户係贏硬，但成日出口術 點知真假？

就好似住公屋笑人住山頂出入唔方便既道理

你連人地點 Mon 成交同計數都唔知就算吧啦

浸多幾年啦，當你學識唔同散戶同船個時，你就可以戰勝都架啦

資訊流通真係笑左

樓主講依啲嘢係咪想上嚟搵下成功感？

人地好撚熱血架，仲話咩教訓資本主義，笑死個個話sh，咪又係高位走哂，400以上入場果班咪賣單囉

永遠都有依種人
升既時候就妒忌人哋賺錢
自己永遠唔夠膽入市
渣住自己每個月搵得個一萬幾千
當跌既時候就衝出黎攞威攞彩 扮哂看透世事
升返既時候就又會消失

屌佢無用
佢只會覺得自己啱 而你錯

你就真係要用你個閪腦喇
08年死咁多之後
美國政府係用法規令大戶唔好花式自殺
想一個人唔死就唔一定要墊佢屍底嘅
不過你呢種閪腦單細胞寄生蟲
係諗唔通架喇

仲話大戶出口術
屌你倉都唔識查, 淨係識睇新聞, 睇怕你唔只學生股神咁簡單
簡直係小學生股神

笑

學生做股神有咩問題？
買賣股票都要論資排輩？
係咪要升lv先可以買賣某隻股票？

廢老思維

係架
真係好戇鳩

你咪叫wsb啲散仔開個牌俾自己，做成交個時唔好俾人睇到囉
底褲都俾人睇埋仲當自己打緊大佬

short squeeze ? 人地呢兩晚抽走晒啲沽盤，俾班用市價盤天才兒童自己夾渣

我意思咪就係 停牌嘅話 沽空嘅大戶仲傷

有無人退學自修dse入u?

佢band 3中五仔嚟 你講咁多人地唔明架

尋日咪有個輸到負50萬當左唔駛還，爆左post

正常奴隸一入人世嗰刻都應該要知奴隸主係屈機無得鬥
一早知全部都係佢嘅人
軍官富人官員係邪惡吸血鬼
奴隸只能順勢生存
今日個個好似發現新大陸咁
你玩到咁盡佢咪出大技
人地出技就怨

我睇佢下面個回覆笑到我唔想應佢
打大鱷打到揚晒自己策略，大大聲話我而家就黎買起你，你睇住黎！
人地見你誠意拳拳仲唔助你一把，十蚊儲落既貨幫你推到三百蚊咩

band 3 aim完medic aim一千萬
人人祈望可達到 我的快樂比天高

支共出大技=國安法

開呢個po同支持原po班人
完全唔撚知呢個遊戲點玩

佢地只係被大戶撚慣咗
熟哂成個被撚流程
但你地班後生而家唔跟規矩大賺喎
佢地覺得你地班後生都要被撚先公平

呢個就係支那奴DNA

Block 撚曬佢地咪得 智撚障

唔一定係壞事

真係學Trump講
呢次真係deep state
或者佢會強勢回歸

你都戇鳩使撚搞壞 server 咩
仲俾你班柒頭搞到下下 trading halt 冇流通點對沖呀
人地 IV pump 到上幾百% 都衝去買 option
買正股既用孖展開倉蝕左條數你孭呀

不過正如信晒人地 naked short sell 一樣，諗野咁單向就唔會諗人地有 backup plan 架啦

喂，AMD 買得喎，睇清楚先啦

邊有咁快平哂倉
仲有成70%籌碼成本價under 120

不過宜家去左較壞既局面
無一邊想讓
空倉睇大龍鳳

就算唔介入遲早都爆 你估真係無限資金咩
一定有人食屎
一早整爆佢好過遲下冇得收科

十足十死廢老
以為自己gone with the wind就係大戶一份子
好柒呀你

又沽空
沽撚完又買返call
如果大戶好似你講咁做法
就算真係跌都冇得賺
你真係好on9

咁咪stop孖展/轉高息孖展囉
券商隨時可以唔出孖展比人架

但特別整壞server，唔比人去trade特定幾隻股票
就好明顯有市場不公同造市

講到現代無革命咁

最後散戶一定仆街
見你地教而不善直接出黎操控
連大選都可以公開造假
食晒你地所有錢都好合理

水清則無魚，特別係鱷魚潭
你覺得佢輸爆廠咩？呢單直情係 QQ 女事件一樣啦 搵一大堆人講一堆野，借力打力啫

壞 server 就全死啦天才
我串鳩你打錯字呀傻仔
又會淨係死幾隻股票既，又會淨係個幾間老散至愛既，呢啲叫選擇性壞 server 呀
算啦你去早啲訓，聽日初盤會升到一千架啦

人到中年仲要喺連登9up
就知佢miss 左幾多個發達機會

成個怨婦咁

唔知睇透師有冇買put

笑鳩人學生股神，睇透師又睇得咁透，可唔可以過兩招睇睇佢？或者睇透下之後gme既發展？

定係樓主都蝕到仆街，唯有係度扮睇透師，串連登仔拿成功感？

散戶買TSLA
樓主與其狗: 冇業務, 泡沫
TSLA: 升160倍

散戶買BTC
樓主與其狗: 騙局, 音樂椅遊戲
BTC: 升 ~10^6 倍

散戶買GME
樓主與其狗: 學生仔, 唔識規矩, 好快被大戶收皮
GME: 最高升29倍, 而家都仲有16倍, 聽日所謂大戶就要買貨平倉, 大家睇吓點

不過
無論聽日點都好
樓主都係冇份的

下次再有發達機會時
樓主又會出嚟唱反調

今日回樓主嘅巴打
下次已經發咗唔會再回樓主
而樓主仍然要返工搵萬零蚊一個月捱騾仔
得閒就開Po屌班贏家唔識規矩

抵你到時做集中營頭馬

屌你老母唔一早講？

樓主好勁睇透世事

可唔可以帶埋我搵食

形容得好似巨人內既女巨篇
女巨篇係講人類岩岩應付到無腦巨
但想捉女巨時比人滅團

獨醒撚果浸酸宿味

Shorting 果班要搵貨平倉
散戶正股驚閪sh , 仲有成手option賺緊錢
如果今晚震唔到d傻散放貨的話
散戶聽晚就坐定定數錢
睇成交左右手交埋都得呢啲數
聽晚咪知結果
唔使講，時間最公道，實知結果無咩好拗

買基金Join大戶
不過又話回報唔夠高自己出去炒仲勁

睇數據啦

講真 冇人迫你買 自己決定既
有班人聽人講今次好搵就入黎買 以為錢咁易搵
咁輸都唔扺可憐

我都咁話，一於睇下

又係呢d孔明po
同賭波完場之後話自己一早估到邊隊贏有咩分別

依個post係證明連登好多藍絲，例如樓主

屈機係屈機在佢錢多，易操控股市啫
而家喺規矩上搞鳩你，咁都接受到？

大戶贏無得鬥同本多終勝有咩分別

無可能停，否則輸死基金佬

全世界好似你咁諗就從來都唔會有革命啦垃圾

場波未踢完
又上返350喇

等佢地全部仆晒街先講到未遲

300,400,500追嗰班點

講咁耐原來樓主唔明件事搞緊咩
以為普通炒股
係普通炒股就唔會令到班大戶琴晚開大技啦

>你估個個想鬥咩
>諗住食完鬆炸
所以咪揸唔實，抵佢哋輸
🚫🧻✋

經過琴晚九連棍
仲企係到果啲你估係咪班搖擺撚

世界變啦 醒少少啦 大戶唔一定贏

其實星期一已經篩走一堆弱者
留得低嘅都係打得嘅

人地出口術你就當真 笑死

Winter on fire?

得把口有用咩

藍絲口吻

唔參與 最通透
到時睇人贏個心就酸

咁大戶有冇輸？
我當佢20$沽落黎 個價200佢都輸10倍

其實係證明你班仆街最中意踩低人

今晚升到1000 唔怕俾人bin c ?

樓主幾時跟大戶一齊沽，大戶齊硬㗎喎，送錢都唔要？

想幫樓主含

留名

你不如當佢2蚊沽啦

奴性重就收皮啦你

追得預咗倒錢落海，我係要SH吹咩

幾百億對基金黎講係普通數，佢用100億造低個價，山頂既朋友

支持跟沽 大戶出大技 贏硬錢仲唔快d上順風車？

20$係爆呢單野之前既4年新高
我咁計都唔得咪比盡佢係40$歷史高位沽落黎咁好未？
佢都輸緊5倍

有冇人見到班股票撚比人當狗咁撚就覺得好爽

好似入面班癲狗咁

錯撚哂啦 之前棍落果d 40蚊開？

幾時棍落？
沽空比率一直keep住100%
咁佢地幾時沽？
唔通係未來500$果時借貨沽？

It’s not about money, it’s about sending a message

唔好講到咁盡啦
話曬樓主突然股神都係一日既事
起佢底真係睇曬1日鳩upper黎

原來有一千萬既係佢老豆唔係佢

你老豆賺咗一千萬未

沽空果班喊晒救命樓主仲出黎笑老散
其實樓主係咪有份沽

好撚眼紅 你d winner
一千萬到帳未

輸晒老豆d錢又要打patpat 啦

老豆都要破產啦今次

唔知輸咗佢老豆幾多個月人工呢

唔好再鞭
少年股神雄心壯志係後生都試過

買股票輸驘好正常
但扮晒專家周圍叫人買結果跌到仆街真係好撚柒

終於知道淡友都係咩人

任何股都有人高位接貨嫁啦 你唔問佢地點
高位你都肯接就預左輸啦

分（負）資產

根本條友傻鳩嚟 撚會得一間沽空咩，同埋真係覺得班沽空友唔做風險管理， 仲講到資訊好流通 aim medic 既brand3仔真係唔同啲

仲有一張
明明自己係中學雞
我俾埋理性分析
仲要串鳩我唔識大學數學

大學數學

負皮班人而家去哂邊
幾百人一人一萬都唔夠畀返啲畀連登呃嘅學生

[DSE 2021] 大家準備好瘋狂做 數學 未呢？

Integration都唔識

叫佢賠啦 個陣三百幾蚊叫人入貨

分啲負債俾老豆老母

[DSE 2021] 大家準備好瘋狂做 數學 未呢？ [2]

Polynomial都唔識
然後話要aim math m2 5**

仲嬴埋掌聲同喝采聲

學生哥 好溫功課 咪淨係掛住隻GME
最弊蝕撚左無陰功囉 大戶亦愛莫能助
(蝕撚左無陰功囉 大戶亦愛莫能助)

而家啲00後個癲嘅程度一日比一日新鮮

[理科］其實要5**係咪無必要做咁多pastpaper?

Phy chem math 5**
炒股賺一千萬
人生驘家